冷氣軍師如何教手足立於不敗之地

拉姐 怕咩 又告唔入 出得去預咗架啦

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

請善用起底功能
四個post啦

too long dont read but thanks

大家睇下呢到
樓主柒到出煙唔敢面對實錄

你地隨便負評，我唔撚會再出
回覆#19

自行判斷

連登：法治已死
Also 連登：48個鍾驚西

連登仔得把口